[歡樂卡]點解建制派覺得而家中共做返D基本野都已經係皇恩浩蕩

其實係咪痴撚線
你本身就應該要俾
而家俾返 就話中共對香港民主都算係咁 乜乜物物
on撚9 本末倒置

因為中共一直推低香港人底線
本來2012 就應該有雙普選
去到琴日，佢唔dq議員
我地已經會感到高興